<resources>
    <string name="app_name">DeyDemPro</string>

    <string name="cgu_privacy_title">
        Conditions Générales d’Utilisation
    </string>

    <string name="cgu_driver_delivery_content">
    CONDITIONS GÉNÉRALES D’UTILISATION – CHAUFFEURS et LIVREURS\n\n

    En utilisant l’application DEYDEM en tant que chauffeur ou livreur,
    vous acceptez pleinement et sans réserve les présentes
    Conditions Générales d’Utilisation (CGU).\n\n


    1. OBJET DE LA PLATEFORME\n
    L’application DEYDEM est une plateforme technologique
    de mise en relation entre des clients et des chauffeurs/livreurs indépendants.
    Elle ne fournit pas de services de transport ou de livraison
    et n’emploie aucun chauffeur ou livreur.\n\n

    Les chauffeurs et livreurs utilisent la plateforme de manière indépendante
    et agissent sous leur entière responsabilité.\n\n


    2. CONDITIONS D’INSCRIPTION\n
    L’inscription est réservée aux personnes âgées d’au moins 18 ans.
    Le chauffeur ou livreur s’engage à fournir des informations exactes,
    complètes et à jour (identité, documents, numéro de téléphone, photos).\n\n

    Toute fausse déclaration, usurpation d’identité
    ou utilisation de documents falsifiés
    entraînera la suspension immédiate ou la suppression définitive du compte.\n\n


    3. COMPTE UTILISATEUR\n
    Le compte est strictement personnel.
    Il est interdit de prêter, vendre, louer ou céder son compte.\n\n

    Le chauffeur ou livreur est responsable
    de toutes les activités effectuées via son compte.\n\n


    4. OBLIGATIONS DU CHAUFFEUR / LIVREUR\n
    Le chauffeur ou livreur s’engage à :
    • respecter le code de la route et les lois en vigueur ;
    • assurer la sécurité des personnes et des biens transportés ;
    • livrer les colis confiés sans détérioration ni retard volontaire ;
    • adopter un comportement honnête et respectueux envers les clients.\n\n


    5. PAIEMENTS, COMMISSIONS ET SOLDE\n
    Les paiements peuvent être effectués en espèces
    ou via Mobile Money selon les options disponibles.\n\n

    La plateforme peut prélever une commission
    sur chaque course ou livraison effectuée.\n\n

    Le chauffeur ou livreur dispose d’un solde interne
    servant au paiement des commissions,
    pénalités éventuelles et ajustements financiers.\n\n


    6. FRAUDE, VOL ET COMPORTEMENTS INTERDITS\n
    Sont strictement interdits :
    • le vol ou la tentative de vol ;
    • le détournement ou la rétention abusive de colis ;
    • l’usage de faux GPS ou de localisation falsifiée ;
    • la fraude, l’escroquerie ou tout acte malveillant.\n\n

    Tout comportement frauduleux entraînera
    des mesures immédiates sans préavis.\n\n


    7. REMBOURSEMENT AUTOMATIQUE ET PÉNALITÉS\n
    En cas de vol, perte, détérioration ou fraude avérée,
    le chauffeur ou livreur accepte expressément qu’un remboursement
    automatique soit effectué au profit du client concerné.\n\n

    Une pénalité financière forfaitaire ou proportionnelle
    pourra être appliquée afin de couvrir
    les frais de gestion, de sécurité et de traitement du litige.\n\n

    Le remboursement et la pénalité pourront être débités
    directement du solde du compte chauffeur/livreur.\n\n

    En cas de solde insuffisant, le compte sera bloqué
    jusqu’au règlement intégral des sommes dues.\n\n


    8. SANCTIONS ET SUSPENSION\n
    Selon la gravité des faits, la plateforme pourra :
    • suspendre temporairement le compte ;
    • bloquer l’accès aux courses et livraisons ;
    • supprimer définitivement le compte.\n\n

    Toute tentative de contournement
    (création de comptes multiples, changement de numéro,
    usage de plusieurs appareils)
    entraînera un bannissement définitif.\n\n


    9. DONNÉES PERSONNELLES ET SÉCURITÉ\n
    La plateforme collecte certaines données
    (numéro de téléphone, localisation pendant les courses,
    images de profil et documents)
    uniquement pour assurer le bon fonctionnement du service,
    la sécurité des utilisateurs et la prévention de la fraude.\n\n

    Aucune donnée personnelle n’est vendue à des tiers.\n\n


    10. PROCÉDURES LÉGALES\n
    En cas d’infraction grave ou de préjudice,
    la plateforme se réserve le droit de transmettre
    les éléments nécessaires (données, images, historique d’activité)
    aux autorités compétentes
    et de déposer une plainte pénale.\n\n


    11. LIMITATION DE RESPONSABILITÉ\n
    La plateforme agit uniquement en tant qu’intermédiaire technique.
    Elle ne saurait être tenue responsable
    des actes, omissions ou fautes commis
    par les chauffeurs ou livreurs.\n\n


    12. MODIFICATION DES CGU\n
    Les présentes CGU peuvent être modifiées à tout moment.
    La poursuite de l’utilisation de l’application
    vaut acceptation des nouvelles conditions.\n\n


    13. ACCEPTATION\n
    En cliquant sur « Continuer »,
    vous reconnaissez avoir lu,
    compris et accepté sans réserve
    les présentes Conditions Générales d’Utilisation.
</string>


    <string name="cgu_checkbox">
        J’ai lu et j’accepte les Conditions Générales d’Utilisation et la Politique de confidentialité
    </string>

    <string name="cgu_continue">
        Continuer
    </string>

</resources>